1 создать класс Company, конструктор которого принмает name, maxSize.
  Company - должен быть доступен глобально. у инстанса должно быть доступно свойство curSize,
  которое показывает число текущих пользователей(всегда актуальное)


2 создать класс User, конструктор принимает name, lastname, isAdmin.
  после создания имет id(обязательное) и поле role(не обязательное), 

3 класс User будет доступен только классу Company(один
из вариантов паттерн модуль, но это пока спойлер будущей глобальной темы,
пока просто почитайте именно этот паттерн или найдите другой способ реализации)

4 если при создании третим параметром конструктора User положить true,
  то создастся суперюзер(admin) с секретным приватным полем token,
  равное 'secret token' и публичными методами:
  createUser(name, lastName) - создают user, возвращают созданного юзера
  deleteUser(id) удаляет юзера по id;

5 во всех методах суперюзера стоит проверка на то что токен правильный, иначе бросать ошибку.
  такая себе защита от копирования метода или вызова с другим контекстом.

6 у класса Company должен быть статический метод - createSuperAdmin(company),
  который создает суперюзера и добавляет его в инстанс компании(company) под нулевым индексом.
  может быть  только один суперюзер.

7 повторный вызов createSuperAdmin для той же компании генерит ошибку, мол пользователь уже создан

8 перед созданием суперюзера необходимо запросить ввод пароля,
  сохранить его в инстанс в приватном поле

9 перед любым действием суперюзера запрашивать пароль и сверять его,
  если же не совпал - генерить ошибку что не авторизован

10 у класса Company должен быть публичный метод getUser(id) - возвращает юзера

11 у всех company должны быть доступны публичные методы(не принадлежащие инстансу),
  которые регистрируют неограниченно cb функции и вызывают их
    registerUserCreateCallback- вызываем при создании пользователя передавая пользователя 
    registerUserUpdateCallback - вызываем с user при изменении и с user.id при удалении
    registerNoSpaceNotifyer - вызываем если добавили последнего поместившегося юзера,  передаваяя message

12 user должен использовать(вызывать) зареганные через registerUserUpdateCallback функции,
  при изменении своих полей (пробуем геттеры/сеттеры)

13 При попытке создать нового юзера при уже максимальном их количестве в компании выбросить ошибку

14 в консоли Ни через класс Company ни через его инстанс нельзя получить доступ к колбекам,
  списку пользователей, суперпользователю, токенам, паролям и тд

15 пользователя можно получить только двумя способами:
  - при создании через admin.createUser - вам он вернется
  - используя метод getUser у инстанса компании по id;

16 только после полной реализации пунктов 1-15!!!
  никаких дополнительных методов/свойств ни у кого быть не должно кроме описанных выше,
  допустимое исключение - заданные через Symbol
  ps: допустимое и разрешенное понятия различные))